# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Last.fm
# Addon id: plugin.audio.lastfm
# Addon Provider: Team-XBMC
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "General"
msgstr "常用"

msgctxt "#30001"
msgid "Submit songs to Last.fm"
msgstr "将歌曲提交到 Last.fm"

msgctxt "#30002"
msgid "Submit online radio to Last.fm"
msgstr "将在线电台提交到 Last.fm"

msgctxt "#30003"
msgid "Last.fm username"
msgstr "Last.fm 用户名"

msgctxt "#30004"
msgid "Last.fm password"
msgstr "Last.fm 密码"

msgctxt "#30005"
msgid "Confirm Love/Ban submissions"
msgstr "确认喜欢/禁忌意见"

msgctxt "#32011"
msgid "Last.fm"
msgstr "Last.fm"

msgctxt "#32012"
msgid "Do you want to add the current track to your loved tracks?"
msgstr "你想把当前歌曲加入你喜欢的歌曲集吗？"

msgctxt "#32013"
msgid "Do you want to ban the current track?"
msgstr "你想禁止当前歌曲吗？"

msgctxt "#32014"
msgid "Added to your loved tracks: '%s'."
msgstr "加入你喜欢的歌曲集：'%s'"

msgctxt "#32015"
msgid "Could not add '%s' to your loved tracks."
msgstr "不能加入 '%s' 到你喜欢的歌曲集"

msgctxt "#32016"
msgid "Banned: '%s'."
msgstr "已禁止：'%s'."

msgctxt "#32017"
msgid "Could not ban '%s'."
msgstr "无法禁止 '%s'."

msgctxt "#32018"
msgid "Do you want to remove this track from your loved tracks?"
msgstr "要从你喜欢的歌曲集移除这首歌曲吗？"

msgctxt "#32019"
msgid "Do you want to un-ban this track?"
msgstr "你想解禁这首歌曲吗？"

msgctxt "#32020"
msgid "Removed from your loved tracks: '%s'."
msgstr "从你喜欢的歌曲集中删除：'%s'。"

msgctxt "#32021"
msgid "Could not remove '%s' from your loved tracks."
msgstr "无法从你喜欢的歌曲集中删除'%s'。"

msgctxt "#32022"
msgid "Un-banned: '%s'."
msgstr "已解禁： '%s'。"

msgctxt "#32023"
msgid "Could not un-ban '%s'."
msgstr "无法解禁：'%s'。"

msgctxt "#32024"
msgid "Remove from loved tracks"
msgstr "从我喜欢的歌曲集中移除"

msgctxt "#32025"
msgid "Un-ban"
msgstr "解禁"

msgctxt "#32026"
msgid "Connect to Last.fm failed"
msgstr "连接到 Last.fm 失败"

msgctxt "#32027"
msgid "No username or password provided"
msgstr "未提供用户名或密码"

msgctxt "#32028"
msgid "Could not retrieve list from Last.fm"
msgstr "无法从 Last.fm 获取列表"

msgctxt "#32051"
msgid "Friends of user %s"
msgstr "用户 %s 的好友"

msgctxt "#32052"
msgid "Neighbours of user %s"
msgstr "用户 %s 的同好"

msgctxt "#32053"
msgid "Top albums for user %s"
msgstr "用户 %s 的专辑排行"

msgctxt "#32054"
msgid "Top artists for user %s"
msgstr "用户 %s 的艺人排行"

msgctxt "#32055"
msgid "Top tags for user %s"
msgstr "用户 %s 的标签排行"

msgctxt "#32056"
msgid "Top tracks for user %s"
msgstr "用户 %s 的歌曲排行"

msgctxt "#32057"
msgid "Tracks recently banned by %s"
msgstr "%s 最近禁止的歌曲"

msgctxt "#32058"
msgid "Tracks recently listened by %s"
msgstr "%s 最近收听的歌曲"

msgctxt "#32059"
msgid "Tracks recently loved by %s"
msgstr "%s 最近喜欢的歌曲"

msgctxt "#32060"
msgid "Weekly album chart for %s"
msgstr "%s 本周专辑榜"

msgctxt "#32061"
msgid "Weekly artist chart for %s"
msgstr "%s 本周艺人榜"

msgctxt "#32062"
msgid "Weekly track chart for %s"
msgstr "%s 本周歌曲榜"

msgctxt "#32063"
msgid "Listen to %s's mix Last.fm radio"
msgstr "收听 %s 的 mix Last.fm 电台"

msgctxt "#32064"
msgid "Listen to %s's neighbours Last.fm radio"
msgstr "收听 %s 同好的 Last.fm 电台"

msgctxt "#32065"
msgid "Listen to %s's personal Last.fm radio"
msgstr "收听 %s 的个人 Last.fm 电台"

msgctxt "#32066"
msgid "Listen to %s's recommendations Last.fm radio"
msgstr "收听 %s 的推荐 Last.fm 电台"

msgctxt "#32067"
msgid "Biggest fans of %s"
msgstr "%s 最爱歌迷"

msgctxt "#32068"
msgid "Similar artists as %s"
msgstr "%s 同类艺人"

msgctxt "#32069"
msgid "Top %s albums"
msgstr "Top %s 专辑"

msgctxt "#32070"
msgid "Top %s tags"
msgstr "Top %s 标签"

msgctxt "#32071"
msgid "Top %s tracks"
msgstr "Top %s 歌曲"

msgctxt "#32072"
msgid "Listen to %s fans Last.fm radio"
msgstr "收听 %s 歌迷的 Last.fm 电台"

msgctxt "#32073"
msgid "Listen to %s similar artists Last.fm radio"
msgstr "收听 %s 同类艺人的 Last.fm 电台"

msgctxt "#32074"
msgid "Top albums for tag %s"
msgstr "标签 %s 专辑排行"

msgctxt "#32075"
msgid "Top artists for tag %s"
msgstr "标签 %s 艺人排行"

msgctxt "#32076"
msgid "Top tracks for tag %s"
msgstr "标签 %s 歌曲排行"

msgctxt "#32077"
msgid "Listen to tag %s Last.fm radio"
msgstr "收听标签 %s Last.fm 电台"

msgctxt "#32078"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgctxt "#32079"
msgid "No results found"
msgstr "无结果"
